【11:41】支持林鄭的選委馬逢國估計，林鄭得票會超過750票。

完！